香港又熱又濕嘅夏天好難頂😪

一出街就標汗

抖氣都好撚辛苦

冇冷氣真係會死

寧願凍

佢地office啲冷氣咪又係19度

呢個真

今日真係好濕熱，一踏入六月就熱左好多

我返工果度都係24咋

但仲有女著黑絲

去商場嘆冷氣lor

我寧願去m記大快活果啲 有二手飯食

圖

冇

今日仲要超焗